全盛t-mac同harden，邊個勁D?

我揀t-mac
我唔覺得harden可以創造到t-mac 35秒13分的神蹟

唔洗講 一定t-mac 你見今年game7就知

雖然我鍾意Tmac

但harden應該勁d

兩個都係常規神 季後蟲 打和啦super

呢下永世難忘
可惜之後好多傷

35秒13分唔係大哂
harden 無論常規賽定季後賽帶隊能力, 都完爆tmac

全盛既manu 都屌打harden

最撚憎夏登

T mac帶隊有冇突破過一輪牙？

笑到仆街 T-MAC同基石比

T mac，齋講防守意識已經贏咗

Harden 眼防
打和

tmac過到一輪未啊

除左打kobe同clutch time，條撚樣平時防守仲hea過harden

tmac overrated

tmac for sure

Agger

講真mm陣線都打唔到第2輪就證明左同哈登係有距離

言下之意Harden keep住咁廢

登子到關鍵時刻就食晒屎咁，要再做好啲啦

今季防守average以上，身型夠厚唔會比人弱點進攻

tmac就acestopper級防守，但揀波打。心態上今季harden防守好過tmac

登仔己經mvp 今年帶隊西決
Tmac?????

當唔提35秒，果陣無明哥，單引擎帶到火箭拉咗一次廿幾場連勝

如果佢兩個唔係咁多病痛嘅話，猢連霸後果幾年箭唔係無機拎戒

兩個都係第6人打起

兩個都防守起家同揀波打

一定係我

有名你叫麥一輪，你話呢？

全盛tmac first step快到戇鳩鳩，聯盟冇人單防到

t mac全盛期就係果35秒 淨係計全盛期有幾多個可以比

佢又慘D ge
佢勁果年永遠一輪遊
08-09叫做終於過到first round，但t-mac同埋姚明已經好多傷

T-mac全盛果時唔係魔術果時咩？

坐左幾多年？

個人數季係 但拎得分王個兩年 球隊戰績倒數

佢jumpshot真係扯到勁高射

過到first round果年兩個傷鳩晒但同湖人打到第七場先輸

麥一輪

Harden搭隻廢猴都入到西決
點睇都Harden高D

What?

剩計clutch 已經掙好遠，harden關鍵時刻完全失晒蹤 大心臟係巨星必備

兩個1 on 1 唔洗講， t mac 完勝

竟然咁多人揀 T-Mac
季後賽 Harden 完勝啦

TMAC D動作真係好靚

火箭時代入唔到好明顯係垃圾教練 season 已經overuse mm

Tmac完勝啦下話

一定係t-mac

成日講球隊戰積 大佬有眼睇波都知t-mac高d

唔全盛嘅manu一樣屌打

雖然張飛打岳飛 但t-mac放係而家嘅nba我諗同練波狀態冇乜分別

係 肯撚定屌打lbj

佢用上半身扯起個人，好傷腰架

嗰季明明係鳩猴carry季後賽